**Задачи**
1. Импортируйте библиотеку pandas как pd. Загрузите два датасета user_data и logs. Проверьте размер таблицы, типы переменных, наличие пропущенных значений, описательную статистику.
2. Какой клиент совершил больше всего успешных операций?
3. С какой платформы осуществляется наибольшее количество успешных операций?
4. Какую платформу предпочитают премиумные клиенты?
5. Визуализируйте распределение возраста клиентов в зависимости от типа клиента
6. Постройте график распределения числа успешных операций
7. Визуализируйте число успешных операций, сделанных на платформе computer, в зависимости от возраста. Клиенты какого возраста совершили наибольшее количество успешных действий?
